***
En France en 2020, 5 morts et 10 blessés graves suite à des interpellations dans les quartiers populaires
2 fois plus que la moyenne nationale sur une population 3 fois plus interpellée que la moyenne nationale

Source : Paris Lutte Info : Au nom du corona...

[[Une théorie féministe de la violence]]